始終都係政府贏

香港真係好有趣，發展到元朗咁既情況社會都係照常運作，返工既返工，交稅既繼續交稅，谷鳩氣既繼續谷鳩氣，做得呢咩?

就算有勇士反抗都無用，黑警幫晒黑社會，去到村口都唔會攻到入去，點攻?面個浸先黎黑警打鳩你，後面個浸就拎刀斬鳩你

最終結果都係政府贏，林鄭贏